點解香港人咁鍾意批評人？

唔知係唔係香港人自視過高
不論政治 行為 想法
只要一唔合自己心意
就好鍾意大大力咁批鬥人

好似蘋果日報頭版咁
登頭版梁振英就話人左膠
階段勝利 應該做返D有意義嘅嘢
先唔講大多數批評個班人都係乜都冇做過
淨係識得把口講

就算有付出過嗰班
點解唔可以分兩條路做
橫掂大家目標都係一致
點解一定係要行死一條路？

成日批鬥人話人垃圾
做既野無用
人地啱啱踏出第一步就俾你屌
有火都俾你班人屌到無

香港人可唔可以團結啲
唔好淨係注重結果
要成功先係英雄？

支那人內鬥dna 植根 加上香港人鍚身只屌不做 哂氣

可否不要往後再倒退 讓我不唏噓一句

環境造成，由細到大睇到啲大人乜都屌一餐，自己大個咗都變成咁。

目光狹窄，接受程度低，唔關自己事都要judge，搞到成個社會toxic都仆街。

依道太多細蚊仔以為連登個套係真理
結果有樣學樣 造成惡意循環

同香港人無關
人類就係一種中意批評別人既生物
而往往比較難睇到自身既缺憾

！

關香港人咩事 個個國家選舉都會互相批評嫁啦